想十月去四川

plan去四川十四日
睇咗幾多唔同嘅遊記
就覺得川西綫 幾啱我去

第一天：成都－海螺溝
第二天：海螺溝一日
第三天：海螺溝-康定-新都橋
第四天：(新都橋)雅江－稻城
第五天：稻城-日瓦鄉-亞丁
第六天：亞丁村-冲古寺-洛绒牛場-亞丁村-稻城
第七天：稻城-雅江（新都橋）
第八天：雅江（新都橋）-丹巴
第九天：丹巴-四姑娘山
第十天：四姑娘山（长平溝一日）
第十一天：四姑娘山-汶川-茂县
第十二天：茂縣-松潘-九寨溝
第十三天：搭九寨溝觀光車全天遊覽九寨溝，
宿九寨溝
第十四天：九寨溝—黄龍—茂縣
第十五天：茂縣—成都

求巴絲指教，狠批

小心折多山個度高反
其他都無問題
環線大家都係咁行

好的
多謝巴打

up

可唔可以留個tg問下你旅行嘅嘢
有意去四川

咁耐嘅post都搵到

有冇聯絡方式

你留，我搵你